請求刪文

小弟新上連登，本想對近日事情發表一下意見，點知被曲解，求刪文

另外一篇是新手不熟操作，重發了的

希望可幫手刪文，感謝版主